學吓點鳩樣揸住把遮啦屌你老母！

想講好耐 喺現場發現有好多柒頭係唔撚識揸遮
on99咁行行企企都算
仲要拎住把遮對鳩住後面
搞到後面啲人要就撚住你咁行/跑
真係有咩事真係多得你班柒頭唔少

推

好多老野係咁。老野喜用銀尖頭遮，且夾於腋下，尖頭向後，慌死有人搞佢後便